(CASINO)去左working hoilday一個月

差財仔22000 年利率47。75%
卡數借左15000 十二期 每個月連簽帳要還千五以上
成日忍唔到手去賭場

點算

你都幾犀利

咁你想點算？